有冇人揸電單車會著反光衣

D司機成日當我唔存在 著返件反光衣穩陣

係都要匿喺盲點 著金色反光都冇人幫到你

響喉搞掂晒

響喉增加存在感
又可以享受全街望住你，幾撚型

著到走音哥咁包保人人都會留意到你！

貼啲反光貼紙係架車度
啲人以為係狗車
都淆一淆你先

學左手面條友

咁樣有冇犯法

隻色唔係佢專用，只要冇警犬 / POPO字眼就冇犯法，但大家都知道佢仲有大把方法可以玩撚死你

非法改裝 勾

唔通消防有紅色所以唔可以有紅色車咩

不過幾肯定佢冇報正隻色

非法改裝入硬

你點肯定佢無報正隻色？

報正你覺得會過到驗車咩港共

過唔過到驗車我唔知

但兩隻顏色太平均 我就肯定做到主色+副色呢個動作

乜電單車要驗車既咩

上面有冇26牌

我諗講緊非法改裝 換左色無改返牌簿

Popo捉你非法改裝咪要去驗囉

你明唔明
你報主色Yellow副色Blue
佢就屈你應該係主Blue副Yellow
Vice Versa
無論如何都可以屈你一次非法改裝

報multi唔得咩

Multi都要報主色 例如Blue/Multiple咁
你報Blue/Multiple，佢咪屈你螢光黃先係主色

人就少見
狗就多

澳洲學牌緊
強制要反光衣

理論上你快過佢，你應該當佢地唔存在?